<item>
<title>A TODO GAS 3: TOKIO RACE</title>
<thumbnail>https://cdn1.megadede.com/cdn/media/peli/3/6/0/2-medium.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn6.megadede.com/cdn/media/peli/3/6/0/2-big.jpg</fanart>
<link>http://</link>
<info>Cuando amenazan con encarcelarle, le mandan fuera del país a pasar una temporada con su tío, un militar destinado en Japón, que vive en un diminuto piso en un barrio barato de Tokio. En el país donde nacieron la mayoría de los coches modificados, las simples carreras en la calle principal han sido sustituidas por el último reto automovilístico que desafía la gravedad, las carreras de "drift" (arrastre), una peligrosa mezcla de velocidad en pistas con curvas muy cerradas y en zigzag. En su primera incursión en el salvaje mundo de las carreras de "drift", Shaun acepta ingenuamente conducir un D.K, el Rey del Drift, que pertenece a los Yakuza, la mafia japonesa. Para pagar su deuda, no tiene más remedio que codearse con el hampa de Tokio y jugarse la vida.</info>
<date>2006</date>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Addon-MediaPlay-TV/Peliculas/master/Peliculas%20individual/A%20Todo%20Gas3-Tokio%20Race.xml</externallink>
</item>
<item>
<title>A TODO GAS 4: Aún más rápido</title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>http://</externallink>
<info>El fugitivo y ex preso Dom Toretto y el detective Brian O’Conner vuelven a encontrarse en Los Ángeles y siguen llevándose igual de mal. Sin embargo, obligados a enfrentarse a un enemigo común, no les queda más remedio que unir sus fuerzas si quieren vencerle. Después del atraco a un convoy, los dos protagonistas descubrirán que si quieren vengarse, deberán llegar al límite de sus posibilidades al volante... Nueva entrega de la serie que volvió a contar con su -ahora ya famosos- 4 protagonistas originales, circustancia que resaltan en su original leyenda: "Nuevo modelo. Piezas originales".</info>
<date>2009</date>
</item>
<item>
<title>A Todo Gas 5(FAST FIVE)</title>
<thumbnail>https://cdn5.megadede.com/cdn/media/peli/2/5/9/1/6-medium.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn3.megadede.com/cdn/media/peli/2/5/9/1/6-big.jpg?v=0</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Addon-MediaPlay-TV/Peliculas/master/Peliculas%20individual/A%20Todo%20Gas5.xml</externallink>
<info>Desde que Brian O'Conner (Paul Walker) y Mia Toretto (Jordana Brewster) sacaron a Dom Toretto (Vin Diesel) de la cárcel, se han visto obligados a huir y cruzar muchas fronteras para evitar a la policía. Atrapados en Río de Janeiro, una vez más tienen que darse a la fuga si quieren conservar la libertad. Pero los tres saben muy bien que la única posibilidad que tienen de poner fin a esta situación es enfrentarse de una vez por todas al empresario corrupto que quiere verlos muertos. Pero éste no es el único que les sigue la pista.</info>
<date>2011</date>
</item>
<item>
<title></title>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>http://</externallink>
<info></info>
<date></date>
</item>